論如何將廢老變綠/淺黃

見之前有人分享 如何將家中廢老變黃
我發現最重要就係帶佢地去見識下現場發生咩事
上個月我地去九龍灣淘大行街，遇上左班藍絲大陸人
我家果兩位廢老嚇到即刻逃走，點知見到整整三批大陸人出現係淘大
再然後佢哋見到popo出現，見住佢哋拉街坊
自此，佢哋一個變左綠一個變左淺黃